[年經] 咁多集刺客 Assassin's Creed 你點排？ 順便介紹+綜合討論 (2)

呢度可以Mon 住PSN幾時有特價：

Console 年作:
Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖男主角 Altaïr Ibn-La'Ahad)
PS: 仲有隻Altair 傳後續 Assassin's Creed Bloodlines 主角都係都係Altair同樣發生係1191年，但當年只出左係PSP

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (男主角 Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (男主角 Connar Kenway)

Assassin's Creed 3 短篇外傳：(1765~1777年)
原先出係PSP但而家Remastered出左係PS4, 講述發生於美國新奧爾蘭法非混血女刺客既故事，同三代男主有同場戲 (女主角 Aveline de Grandpre)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (主角係三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客男主角 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (男主角 Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (男主角 Jacob Frye & 女主角 Evie Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (人夫男主角 Bayek，老婆係Aya)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios) ，官方小說設定Kassandra為主角， 個人推介用Kassandra玩有feel d，勁有Wonder Woman feel 關係劇透：

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗 (主角Eivor， 可隨時切換性別) 關係劇透：[/member]

2.5D平面遊戲 編年史三部曲:
Assassin's Creed Chronicles：China (1524年)
女主角係二代主角Ezio嘅徒弟，一個關於佢返到中國處身於明朝滅亡時嘅故事 (女主角 Shao Jun)

Assassin's Creed Chronicles：India (1841年) )
一個尋找105卡鑽石－光之山嘅故事 (就係而家事頭婆個死鬼阿媽頂后冠鑲住嗰粒) 事件處於第一次英國錫克戰爭期間 (男主角 Arbaaz Mir)

Assassin's Creed Chronicles：Russia (1918年)
發生於十月革命後俄羅斯刺客拯救 Anastasia (一個歷史上同歌舞劇都好出名嘅俄羅斯公主) 嘅故事，佢有中國女刺客Shao Jun 既記憶 (男主角 Nikolai Orelov)

如果想直接了解故事我要睇有兩條片講到去odyssey：

現代線

起源同奧賽德[/quote]

如果有玩AC2係攞Endgame裝套黑甲間房，留意到個d刺客石像係之後既集數有出現：

我想玩Desmond個仔...點解唔出game

超複雜人物關係圖：
更新到odyssey：

Source：

刺客them song Ezio's Family 咁多集唔同版本
由AC2 到 Valhalla

有巴打推介：

趁呢個機會推廣下呢2個版本
第一首佢remix到好似成個ip 嘅final battle 咁
第二首就係羅馬帝國嘅時期
真心J到仆街

上一個post：

隻odyssey真係有掛玩
玩完家庭線拎到個結局以為爆咗機諗住之後殺埋班神教拎埋套endgame裝就搞點，點知原來都未到成隻game 3分之1，殺完神教仲要搵老豆打4大魔物推現代線，之後打埋first blade dlc EP1~EP3 要殺多十幾個新神教先見到真既古代結局，之後開埋第二個dlc altantic isu線又係有3個Eposides 每個eposide一大張新地圖勁多地方要探索仲要開放新技能可以學，敵人識放死光，隻game突然間變左超級系好似打緊god of war咁 真係好抵玩

打到altantic先開始研究砌裝系統，係咁谷crt dam，crt dam at full health 同cut chance, 55lv 已經可以一下暗殺秘傭兵好

聽講Valhalla wrap up左一d野

入altantic先lv55咁低？同埋你都打得幾快

入 Atlantic 個陣Lv 63
我打到90+ hours 先入Atlantic episode 1，唔算快啦，拎左50％獎杯only，d鬼佬90個鐘就白金 dlc 好似又有第2套獎杯

我諗隻valhala都係等佢出曬dlc先一次過玩都唔遲，odyssey點解可以咁長 origin相對短好多，valhala人地話長過odyssey仲要有幾個大dlc未出

Origin冥界都有4個map，體感都唔夠亞特蘭提斯咁大

咁都開到post2

想知PS4玩acu 會唔會好疾

我都估唔到
如果大家都鍾意刺客可以keep住傾吓計

又唔會，不過人哋話好多bug，但我自己爆咗機都唔覺有咩bug，但故事麻麻哋畫面就超靚

Origin 爆完機第一個dlc hidden one玩到一半覺得好悶唔想玩

我又接受到，不過hidden one個boss冇乜睇頭

推

最想知係啲deluxe/ upgrade/ dlc/ complete/ gold
呢啲
邊集係需要
集集唔同亂到仆街
我想儲齊一套冇漏故事嘅AC畀個仔玩咋

咁全部買最top 就ok
玩開digital
Ultimate > Gold > Standard
Deluxe 唔知，最緊要入面包season pass 可以down dlc. 基本上gold已經有dlc, ultimate係多左d 外觀同獨有裝備武器之類唔太重要嘅野，不過獨有。寫得complete 應該係出咗好多年早期既AC應該10包埋dlc啦。

有complete買completed, 有ultimate買ultimate 實齊晒

odyssey 啱先發覺如果有啲角色主線唔比佢死咁入到dlc咪唔連戲？

白金左odyssey，諗住買season pass,點知無減價好貴
買隻黃金版仲平過season pass

依家結果無得玩

我爆埋altantis ep3 了，打完altantis根本變左第二隻game

點解咁講?
我都剛剛進入altantis了

EP1 ?
因為佢開咗幾個新嘅變態技能
同埋嗰啲engraving

玩左60 個鐘地圖先開左一半
不過個人仔已經320lv

係呀ep1,啱啱到咗至樂之原
想問要到ep幾先開到新技能？

有冇方法買左有折補返個season pass

利申:ps4

ep 1 4個enhanced 技
ep 2 3個enhanced 技
ep 3 3個enhanced 技
其實即係舊有技能昇華
ep 1 個招牛牛好勁

唔好意思我唔清楚，我玩pc版的，但依隻game 成日做減價，我諗ps版一樣應該唔使等好耐

thanks,你可以改高難度咪唔會覺得太op

想砌YouTube d 神build 但未到99lv

真係慢慢長路, 我依家先52lv

我 145 hrs 先過曬dlc，78lv

LM 一路由AC2 白金到最新 而加去到AC4

幾時開始入坑？

好細個已經玩過ac3 同unity
但真係開始追係近呢半年先玩番

玩緊起源 發覺啲武器係跟Lv, 低lv 係唔係唔應該開箱住

無所謂，一升就去到目前lv

ubi特有行銷
隻game會成日折
其他版本如gold都會折但同期限時會較短

dlc pass通常會企硬
可能佢認為玩完基本本體仲想玩dlc既人係真愛，所以可以收割

一年到兩年後會出complete（包pass），3年後會出合集(評價差既game會更早，通常包pass)

而complete通常會比你買一個特價既本體＋原價既pass平，而特價既gold就介乎於呢兩者之間，有可能會落架唔再賣，特價既終極版就睇落會cp值最高

結論就係冇特別外觀需求，加上我認為終極版d野多數較課金既hea，通常本體＋pass＝gold，所以會知道終極版果百幾蚊係d乜野，到時自己衡量

想早玩，又有6成機率會玩dlc，就建議直接gold，如果只買本體，佢pass基本唔會特價，到最後complete出之前都只能以比較高既價錢得到本體＋pass，其間所有特價唔關你事，點計都會比一開始直接買gold貴，而complete出之後，你都要買隻complete亦比直接買隻原價pass貴

而另一個行法，就係控制自己入手時機，唔先發／首發／早玩，ubi第一水係偏貴，第3次特價左右會係骨折價，到時直接gold版或終極都唔會痛

合集方面因為係最後剩餘價值，一定平到仆街，但一樣可以睇時機入手，入左合集既game甚至再等下就會送

講得幾好
利申 差隻syndicate gold edition 就齊set

依個係PS版生態?
佢PC版行銷手法好似唔同, 我印象中PC版season pass會減價

有例外既，睇隻game有冇人玩啦，pass有機特價但渺茫
好似division1，2，到個pass落價都唔柒特價，講緊pc版

thanks, 又學到野.
我買Odyssey時咩到唔識買咗終極版真係後悔, d野完全無用,雖然都係特價入手

我通常買steam
慣性等佢折先買
儲game儲得耐對新game 免疫

AC Odyssey 25折！ (到1月19日)

1. Digital Ultimate Edition (包AC III Remastered) $770 > $192.5

2. Digital Deluxe Edition (唔包AC III Remastered) $560 ＞ $129.8

AC Odyssey 25折！

由黑旗開始玩 海戰真心正 之後等官網特價買奧德賽 good ending完成主線 跟手買入大革命 梟雄 起源,起源玩左陣唔想玩(可能玩奧德賽先既問題) 大革命梟雄裝都未裝
聖誕時去官網買最新看門狗+維京起源,昨日先爆看門狗,今日試新AC

第一次玩Assassi’s creed 玩玩下odyssey 唔明點解個畫面飛左去現代,有個實驗室
感覺好無喱頭

歷代都有現代線

如果冇玩前代又唔明就睇下部電腦d資料
個遊戲世界係現代既人用部機透過先人或自己既dna記憶，體驗返先人既故事

完來係咁 怪唔之得R晒頭
不過就咁睇個設定都一樣好無喱頭
尋秦記咁
仲有隻game 玩玩下 加入d神獸/怪人咁
感覺玩緊有RPG 元素既古代戰爭打杖game咁,
個設定尋秦記咁既feel
代入感硬係爭d

當然唔係尋秦記咁
現代主角係體驗過去，唔係回到過去

好似odyssey
蕾拉入左模疑世界，但佢所有行為都係由卡珊卓做，冇蕾拉既意志，你理解左自己係操控緊蕾拉回到過去再操控卡珊卓，其實唔係

而係你操控緊卡珊卓俾蕾拉睇，你，卡珊卓就係演譯緊歷史，你做既所有野，經歷既所有野都係失傳左，被聖殿騎士收埋既真正歷史，兄弟會要透過d失落左既歷史，搵返d超古代文明遺物，所以先會有人用部機，入去先人dna所模擬既世界追尋

個世界所有野都係已發生既現實，現代人冇得用現代角度改變，現代主角只係觀測，當然會有d咩出血效應啊之類令現代主角做到d超乎常人既野，好似玩得多果部機可以做到d刺客動作之類

佢現代線係柒，但設定基本係咁食書唔會柒

而呢個只係暫時到odyssey，去到後面作品又有野會唔同左，如響部機入面既模擬世界，做某d野會影響史實咁，始終部機又係超古代文明產物任佢吹

ac個世界觀入面一直有個已經滅亡，叫做伊述既先史文明，大部份神話都係同呢個文明有關，不過係去到odyssey先開始咁深入講佢

至於現代故事，其實成個系列就係講兄弟會同聖殿騎士到現代仲對抗緊，2邊都想透過前人記憶搵返d伊述神器去改變戰局

師兄打機係咪唔睇劇情狂飛個啲人

巴打唔怕劇透可以睇個兩條link就會明點解有現代線古代線同埋究竟故事玩緊乜，仲有點解odyssey會有怪獸都有解釋

如果想直接了解故事可以睇呢兩條片用現代線角度由第一集講到去odyssey：

第一集到syndicate

起源同奧賽德

乜原來咁多集都有連貫
沒咁多錢沒時間玩晒咁多集
淨係隻odyssey 而家先玩左35個鐘，好似仲有排玩咁款。
諗住玩晒odyssey 之後可能買DLC 或 Valhalla/其他集黎玩

仲有冇邊集/DLC係耐玩同抵玩架？

dlc一向好鳩，水準唔會好過本體，本體亦唔算高水準
odyssey算系列作最多內容
質素唔算好好，就好似汽水薯片塞滿哂成間屋咁食到你滯都得，特別佢d罐頭任

現代線睇下就算，唔值得為條19現代線玩返以前果d，冇左跟上時代既畫面，呢隻野乜都唔係

我睇完條片都仲係覺得好混亂
故事好複雜
諗唔明點解好地地一隻game 簡簡單單齋用番古時歷史背景設定唔好，作為一個玩家唔係集集都玩同鐘意研究劇情既，真係唔想花咁多時間去理解同鑽研佢d複雜既劇情尤其現代線。

感覺似玩緊科幻 RPG game多

Odyssey + 兩個DLC 夠玩150個鐘
Valhala 聽講仲蛋野玩過Odyseey, 同埋佢將會每一季出一個新DLC 出到下年9月，劇情都會有新發展，我諗住到時先再玩
至於其他集數睇住每個月幾時減價就買啦，買定都好，今個月odysset 75% off 包曬DLC 同 AC3

其實如果真係唔鍾意個劇情咁你當佢獨立game 淨係著重古代線算啦
你隻game個故事本身係講古文明科技再貫穿唔同嘅神話故事，講bloodlines既

PC 版 唔見有包AC3
Odyssey pc 我月頭買 75%off
Origin 原本都買左 但頭先退左款，我諗有排都未玩完odyssey 諗住玩得完UBI 都係時候出新一集Assassin creed, 到時Valhalla 都降價 到時再入手Valhalla

最弊玩玩下係都要加入d現代劇情入個遊戲裏邊呢 影響晒整個遊戲體驗。
現代線好心就放起DLC 算la

痴撚線
現代線先係主軸呀
只係ubugsoft喺desmond死左先開始柒

你買咩版本? 要買有season pass 既版本先送AC3

就係佢個世界觀設定咁特別先會有咁多fans追佢故事
頭幾集同現代個連給緊密好多
舊果個男主角死左之後現代線差左

我就係想睇現代 Desmond 個邊點先keep住玩落去
其實古代線個啲反而無咁care
叫人諗返前幾代殺過乜人都唔記得啦
反而現代線就記得做緊咩啦
如果ubi cut現代就真係on99啦

玩完AC1, AC2 3集, AC4 Black Flag
反而覺得4最好玩, 4現代線的收集元素做得好好, puzzle 難度易左好多, 而且古代線地圖有突破, 水手唱歌係正, 故事亦順暢

AC2 的景太出色, 打完係會記得某D建築,離開左遊戲一段時間都仲好印象, 特別係做一D係教堂內的迷宮時係幾享受, 主角套隱藏甲係暫時最好睇, 另外可以買名畫又係正

AC2 Brotherhood 個人感受真係有點不好, 最大問題係100% sync系統, 要追求高難度100% sync 先解開到完整內容令我玩得好唔舒服, 另外有咁多靚建築物, 但竟然要係陰暗既墓地玩迷宮, 太浪費了. 另外爬塔不合理地難左, 要望實D好細既位先爬到
但依集獨有既刺客呼叫系統幾好, 可惜之後無左

AC2 Revelations 係AC2 3步曲一個好好既完結, 古代線故事完得好, 但個人更喜歡現代線個種新玩法. 唯一係炸彈系統有點不適應, 個人覺得炸彈有點難用

AC1 其實不差, AC1 係唯一一隻要隱藏自己而唔係可以無限殺人既遊戲, 而且花10-20 小時去了解咩係Assassian's Creed, 係值得

AC3 電腦玩會好lag實在太唔合理, 我部電腦連horizon 4 都玩到.......

其實當爽game玩完全唔理現代線真係冇問題

現代線有好壞兩睇
設定新奇，總會加入當時潮流sf元素，可以串聯玩開既人一直玩落去，一直有話題

但由於佢基本意向係永續ac，引伸出每集講少少，又拖戲又食書，大量要素用folder交帶，以每次發行新game黎推動故事仲難追過連續劇，好易唔記得劇情，呢d問題

淨係以永續ac為前題去寫既故事，已經好難講佢重唔重要，永遠都進行中其實同皆大歡喜冇咩分別

新玩家入坑stayfocus古代線真心唔係問題，反正佢會刻意有d串聯到現代線，求既係你繼續玩繼續買，唔明／唔想明咪當彩蛋知有件咁既事，點解隻game講緊完全潛行落虛擬古人世界咪得

有興趣想明既自不然會去挖

我諗設計者意向都係咁

你玩嘅古代線都係圍住現代先黎走，冇現代線就無呢隻遊戲

syndicate gold edition幾時減價呀
差佢先齊呀

維京人好無玩？

利申：好撚鍾意維京人

如果Odyssey 同Valhalla 2揀1
買邊隻？

個人覺得好好玩

玩左咁多年刺客都冇理過現代線
純粹當歷史game咁玩
維京呢集已經當左佢係維京傳奇咁玩
現代線我係飛住去

買特價緊嗰隻

景，美術，畫面綜合
valhalla>odyssey＝Origins
其實Origins光源渲染，貼圖同建模比odyssey優秀，神域好靚，美術都教為出眾，odyssey有神域但個神域好似唔關事咁，係地域跨度大，其文化背景令佢景物多姿多彩d，而valhalla地域跨度更大，神域仲好靚

任務，劇情系統
valhalla＝odyssey>origins

注意，呢度係講系統，唔係內容，valhalla將支線變成奇遇，好壞參半，冇左odyssey既罐頭任重複性，但同時因奇遇個體與個體間規模細既問題，大支線消失左，呢個響odyssey係有，而有玩家反映Valhalla打完主線同奇遇，殺哂班教徒，基本上已經冇野做，地圖已經冇互動，反而odyssey仲有大量罐頭任支撐，撈埋汁果d人會覺得odyssey比較好，但整體體驗上Valhalla係會更順更合理

origins屬於主線比重好大，但主線唔係做得非常好果隻

可玩性都係前兩者好

動作系統
Valhalla >>>>>odyssey >origins
Valhalla 係俾到我第一隻硬爆好玩過刺殺同陰弓既ac
動作實在，響加速等級高既前題下，有配搭唔同武器連技既可玩性，打擊感亦做到其他廠7成左右

odyssey 同origins 就仍然停留係波斯王子lv，動作飄，冇打擊感，打點同判定呢d野對於佢地黎講都仲係太早

數值系統
Valhalla >odyssey =origins

3者其實都係鳩砌既，鳩隊d技同亂黎既數值疊加，ubi做呢d真係同日廠差好遠
Valhalla 會好d係因為佢終於識將全體數值同等級掛勾，令角色有遂漸成長既感覺

就好似odyssey 同origins 只係一堆傷害同爆擊堆疊既結果，幾時俾應該俾既數值係亂黎，甚至響高等級以前所有爆率爆傷係講緊幾％一d都唔顯著，要到左極高等級過哂主線先至可以夾硬用1級加0.幾％既數疊上去，變相個數值系統係鳩到可有可無全靠技傷，或者一d基數大既屬傷去支撐，所以呢兩隻好多人都係玩無腦上毒行毒傷

而Valhalla 終於識整個力量等級，所有屬性都以呢個等級相乘作最後結算，真係唔算係咩大進步，只係追返人地識整rpg系統既一小步，仍然冇乜深度可研究

至於劇情，見仁見智

按折扣度黎計cp低
odyssey >origins >Valhalla

可能origins 會比較平
但odyssey 可以俾到多d內容，即使有d係罐頭內容，呢d game你唔會追求俾到80分以上好玩體驗俾你，但可以俾到70分以上一個好撚長時間平均既體驗俾你

而Valhalla 個戰鬥係跟得上時代好多，免免強強俾到80分體驗，個時長都會比市售同類game多，但折少／冇折買起黎貴

利申，齊成套ac，大部份都原價早玩
有內購開始集集買8000h點以上

未玩維京但感覺上成個前傳系列odyssey先係重心

明明主線係現代線
fuck ubi

odyssey season pass 居然有特價,$84
值唔值得玩? 定youtube 睇劇情算?

利申:白金左

Valhalla 現代線勁正
即刻令新3部曲昇華左

買，可以玩多30個鐘

First blade dlc 都未玩既話就買埋啦

咁我狗沖了

Dlc 1 同 Dlc 2 其實都係主軸故事，要玩埋先同下一集連戲，仲有Dlc 2 入面新技能好變態佢覺得玩緊另一隻遊戲，兩個Dlc 加埋要玩30-50粒鐘睇你點玩

巴打我終於打到 EP3, 去到真正既Atlantis, 個城好靚

係，仲可以當gta咁玩

PSN Discount (到 3/2):
AC4 Black flag 兩折 HK$29.6 (記得買中文版)
AC: Origin Standard 兩折 HK$85.6
AC: Origin Season Pass 三折 HK$86.7
AC: Odyssey Standard 兩折 HK$92
AC: Odyssey Season Pass 三折 HK$84

平到咁

買黎留念

竟然會有人唔鐘意現代線
我記得我玩ac2原本都覺得平平無奇，但到結局果陣講ezio同現代線個關係果下，真係覺得好震撼
我覺得如果真係對刺客系列有興趣但又覺得舊作畫面好差唔想玩既，可以去youtube睇劇情，當cg電影咁睇，當然有愛就最好自己玩埋啦
ezio三步曲劇情真係冇得輸

現代線得desmond叫做唔錯，佢死左之後就玩第一身，之後又無啦啦彈個layla,d起承轉合咁亂
同埋odyssey講到明是但傾斜一邊都唔得擺明玩永續，個坑仲深過hxh真係你追埋得個份

聽講valhalla 將現代線再次推到沸騰點，黎緊仲有3 個DLC 應該會繼續推進

玩咗1陣，d任好多都有正反兩面，要你做判斷

desmond條線真係值得花時間睇一睇既
我自己keep住玩刺客其中一個好大既原因係好期待現代線果種關係之後會點寫,但黑旗到梟雄都做到成舊屎咁,真係幾失望
難得起源ubi又肯開始對現代線認真返d,我覺得都算係咁
維京就仲未玩,希望唔會失望

買完返到屋企發覺白金左個save 洗左...
屌...唔想由頭打過

Save 無upload上psn咩？

Ubi ac呢

D save 會up 上去?

Shit Odyssey好似未有cross platform save

我見menu有Fate of Alantis 試吓可唔可以嗰度直接開始DLC

得左!
感激巴打

我ps4爆左機，之後換左ps5唔記得攪save就洗左機，想問我買完可唔可係用上面個方法拎返個save ?

你冇定時定後upload save去psn server？
不如check 下download save個度有冇留檔先

想問下咁如果menu 直接開始fate of alantis佢會比咩裝同level你？

其實維京出左都想玩... 但佢唔係steam 上架好煩.. 慣左係steam 玩...

52 lv
全地圖開哂
主線完左
2套金裝同一堆金武,但係唔夠自己打個d 咁勁

原來咁好
即係劇情已經過左主線？
但dlc 1 first blade 係咪都可以打？

咁佢有冇幫你打通埋new game+ 功能？

梨花好撚慘
想走都唔得
俾我就一定用把劍d碎片自殺左佢算

???

on9回錯post自膠

New game+ 我無玩過
唔知有咩

下集印度?

我估可能係短篇好似Rouge咁

咁多集最好抽既主角是咪 3代？

無限反擊無雙mode

殺人都係最有創意同殘忍

講game play既話應該係
佢仲可以連續開槍
仲有個一定機率防彈既神器
odyssey果個主角都係勁到痴鳩線不過要後期先勁
就算講故事設定都應該係最好打既主角之一

希望唔係印度
我對印度歷史唔係好有興趣

其實想佢番炒番意大利 ／ 倫敦／法國
高樓大廈間穿梭暗殺先爽
神話呢幾集
大部分地區都平地
建築大部分都兩三層
無乜 feel

Odyseey主角係demigod黎架wo 勁到pk

如果繼續講伊述
印度神怪好有發揮

最好抽係3代

咁最識跳既係咪azio?

有左手套二段跳屈到仆街

阿奴雖然parkour 最靚，但跳得唔高

Arno side eject 快到仆街

岩岩開始玩 幾時可以暗殺

起源同奧德賽好抽啲啦
ezio仲係人
新依幾集直頭可以同埋神打

Odyseey得支斷矛係神器已經打神話生物
以前果D主角幾好打都係打返人類
講設定應該conner最好打
本身已經係戰士走去做刺客
係個人人都係火槍兵既時代係戰場當無雙咁打
ezio係好打但佢重要係領導才能

咁Evior 唔會好打過Connor咩

玩緊邊集？
Odyssey無hidden blade, 都係用支斷矛暗殺人

講漏左係唔計新果班半神
人類主角應該conner最勁
不過其實佢地都有伊述血統

成班 Egale Vision 其實都係半神

Odyssey?
因為故事設定比任何一集都要前
所以無袖劍

遊戲由一開始已經容許暗殺
當然睇配點配裝, 因為暗殺唔代表必死 （唔同舊代）
如果要穩陣地連軍官／隊長都可以一刀暗殺，應該要 20 lv 左右先開始 ok
如果唔專登配做暗殺一 build, 應該得雜兵可以一刀暗殺

Odyssey 已經玩到開始覺得悶
地圖係大 係多野發掘 但重覆性好高又乏味

Connor嗰隻好打係有技巧 加埋係獵人再加埋係戰士再加埋野獸觸覺 無撚敵

玩到阿特蘭提斯第二集
終於頂唔順 諗住都去到尾二 爆埋佢
已經提唔起勁去玩

Ezio Collection賣緊$67
諗緊買唔買由Unity先開始玩AC系列
但係畫質係咪好唔掂玩Unity, Syndicate 巴黎同倫敦既景真係好正

ezio三步曲係刺客系列必玩
畫質就自己去youtube睇下覺得掂唔掂囉

啱啱爆完unity
大革命咁嘅背景最後竟然聚焦係小情小愛上面
未玩DLC 希望佢有講返刺客野

個故事係麻麻哋

Mary sue Layla 終於收皮

DLC 未出

推，又到假期時間AC 又開始做特價

我自己覺得origin 劇情幾好，不過一爆完主線就唔想再玩落去，因為角色冇乜吸引力，odyssey覺得最好玩，劇情還可以，內容亦都好豐富地圖超大 3個dlc有排玩，爆曬機都會吸引你繼續玩落去，維京玩咗一陣覺得好悶所以走咗去Netflix煲維京傳奇睇晒六季 好好睇覺得維京文化好正，之後再開返game玩覺得好有feel 而家玩緊

利申：第一集開始玩到而家

特價到2月17
AC Valhalla 維京紀元 7折
AC Origin 起源 3折
AC Odyssey 奧德賽 無折

特價到2月17
AC Valhalla 維京紀元 7 折
AC Origin 起源 2 折
AC Odyssey 奧德賽 無折

埃及希臘北歐神話都玩左
好期待下一集會玩乜

想知英倫個集個dlc值唔值得買

好似話去亞洲玩印度

唯一冇玩爆機嘅一集覺得好悶

有傳聞係南宋

其實睇哂維京傳奇再玩會易共鳴d劇情係真，ubi歷史好，但好多時就係因為佢地班人歷史好，呢方面做功課做得足，忽略左玩家會唔易代入到當時人文背景乃至時代思潮影響當時當地角色心態，同現代人既玩家思想有巨大鴻溝呢個問題

其實響origin同odyssey 已經有，班古人思想其實係偏激，佢古代3步曲又傾向忠實呈現當時思想唔似前面既作品加入現代人既元素，好似阿爾泰同埃斯奧其實思想好新潮唔似古代人咁

所以玩家一下子唔能夠進入到狀態

最明顯例子就係點解odyssey 養父要掟bb落山，但又非常賢明殺人要填命，明明係個血腥既斯巴達人，當時弱b唔養係常態，社會階級制度分明，殺一個同族有自由民地位既同殺一班異族係兩回事之類，係我地唔熟當時歷史同社會文化，用天賦人權人人平等個角度係唔會明，而且殺弱b根本係好少人聽過既風俗黎

亦好似維京人由於生活環境惡劣靠打殺劫掠為生，佢地既生存就真係生存，唔係生活，所以佢十分地響往既係死後世界，無限酒肉同榮耀係佢地一生既追求，酒肉響佢地個社會好多時係有錢都滿足唔到，所以我地好難會明無骨者等人會做d咁過份既野去追求榮耀，成就宿命，為入英靈殿做d現代人難以理解既背叛，到現在都仲有大量台仔唔滿意唔明白無骨者點解會咁，響度屌，甚至拎走佢把斧頭唔俾佢入英靈殿

而有維京傳奇呢套野，好詳盡同循序漸進咁演譯左當時人文狀態，令當時當地既文化較影入口咁俾觀眾知，其實真好機會黎，ubi有時真係唔覺自己d歷史橋段一下子太hardcore，好似當人人睇左維京傳奇至玩咁

套戲Ranger 型到

*Ragnar

寫得好好
btw 維京傳奇準備出下一部續作叫做 Vikings: Valhalla 大約係set係 925年左右即係維京傳奇100年後，AC Valhalla 50年後

套劇我仲鍾意Ivar覺得佢好勁好有自信

仲有以前啲人好信神好信d祭師神喻話乜就乜，所以覺得個b係剋星會照殺好平常老豆老母都會follow

奧德賽打到個支線要殺個放毒蛇條友 低佢3lv打唔到 主線又唔夠高Lv打

無升裝備？

高3lv好難打 發覺個pattern 就係打城，執物料，坐船 就完任務 難度就完全電腦反應快少少

古代資源缺乏，生產力弱，又要面對戰爭，生b養b其實就係生產力同戰鬥力既投資方案，個方案俾公認股神即係先知ban，即刻變廢案啦

而且地位越高既人越能承受廢案帶黎既經濟損失，所以要起帶頭作用果斷執行廢案處理俾大家睇，先做到當時既政策方針摘優而養

係咪雅典城外果個？係嘅清晒外圍堆閪蛇就好易
唔夠打因為裝廢，轉滿血雙爆裝儲力暗殺唔死最多+刀英雄一擊

睇過戰狼3百都知斯巴達人生個B有病/殘缺/太細粒就直接掉落亂葬崗唔浪費資源養，佢地覺得直接生過個靜係留低強壯既抵好多

雖然刺客系列對歷史好講究
亦都唔會強行塞好多左膠劇情落去
呢兩集仲好撚暴力tim
但可能真係成間公司太多女人
始終都有d左膠味係度
呢兩集雖然俾你簡男女但官方好似設定正傳係女人做主角
其實斯巴達人應該冇女戰士，有都肯定係極小
冇理由女主角冇俾邪教收養都會由細受訓練
維京雖然有女戰士唔出奇
但個比例真係太多次次攻城都聽到女人聲
自己部落又係多女人戰士
但其實果個時代雖然維京有女武神呢樣野
但女性應該都係負責生仔甚至做性妓為主
男人出去搶野，冇野搶就返屋企教個仔練武
不過好彩暫時英國果邊好似未見到有女人騎士出黎打
騎士果邊就真係冇可能有女人既

維京真係越玩越好玩，第一次打ac會慢慢睇劇情睇佢發展咁打，唔知係咪睇左維京傳奇搞到好想代入個維京文化，同埋發覺呢一集好似少咗好多垃圾side mission周圍冇咁多問號，但係多咗好多收集，收集紋身都覺得好正，同埋可以佈置屋企 好有家嘅感覺 個女主角Randvi 有啲似 Horizon個女主，男版Eivor又似維京傳奇個Ragnar 演員，女版就應該係跟佢老婆Lagertha去整，維京確實女戰士shieldmaid 比例真係好多，因為壯年男人一定會出去Raid所以留低守城既戰士都係女戰人同埋老男人，其他平民就係農夫小販，其實我又唔覺得女戰士太多有咩問題暫時未見有咩太礙眼嘅左膠設定

試試先 奧德賽少d支線比玩家直接快d升lv好d

奧丁轉生係女人呢樣野已經唔合理啦
其他人物轉生都係同姓別唯獨主角唔係

了解多左維京文化再玩真係好正 一開始由挪威跟阿哥去英格蘭定居真係幾有feel 期待dlc
隻game仲有埋ragnar死個地方

叛變之後就冇玩
大革命同梟雄值唔值得玩？定玩起源就夠

睇你鍾意咩style
我覺得可以直接玩新世代三部曲origin odyssey valhalla

其實官方邊度講Eivor係女人？

本小說同埋其他制作人員係咁講，對白一律用she

樓下巴打答咗，你玩男角d對白都係會用'她'，而且開頭個段eivor細路時期既劇情都係女角嚟

有咩？
古代線未見過佢俾人用第三隻稱呼，現代線就直情話系統問題唔知性名，同埋我玩英文字幕唔知有冇唔同

有咩？
古代線未見過佢俾人用第三隻稱呼，現代線就直情話系統問題唔知性名，同埋我玩英文字幕唔知有冇唔同，仲有細個個樣係中性根本就唔知男定女所以現代線先話要我哋自己揀

好似玩到差唔多完主線先見過一次，個時見到都覺得好突兀，另外細個個樣同配音都幾明顯係女角

如果你animus決定性別，古代線會係女角，神話線先係男角因為係奧丁，eivor亦係女性名

玩到有個支線用緊男角幫條女跳入水底攞個梳
之後幫你梳完頭傾計果陣
男主角坐到成個女人咁
屈埋對腳絕對唔會係男人既坐姿
小朋友都唔會咁坐

咁可能陰陽人

呢個我都發現左

但隻game既劇情用男角真係自然好多
同埋女eivor既配音唔太掂

Dev team 想寫cannon係女人，但marketing team覺得用男人宣傳先有銷量，所以CG同封面都係男人。今鋪我撐marketing team

其實用男定女真係冇所謂
但你又要扮哂自由選擇俾人簡
就自然會有比較
好似上集咁我搵返D片
潛入神教見到另一個主角發顛果part
好明顯男果個發顛好過女果個好多
但玩家用既時候女主角係會自然D
男主角好似成日要就住人地細聲D溫柔D咁
如果唔好俾人簡就咁建立成個人設
唔好同一個劇本完全唔修改就用哂男女
咁一定會好好多
我覺得佢而家係好明顯想俾更多機會女人發揮
AC同隔離WD都愈黎愈多女人擔當重要角色
好似好想show俾人睇女人都可以好好打好醒
可以擔大旗仲可以做幕後黑手仲可以做壞人
而且可以好大隻唔一定係長髮美女
同時又唔想玩家覺得成隻game都係女人玩哂
先會搞到懶係配合不同喜好咁
不過點都一定好過tlou2，呢隻真係噁心到

eivor個墳特登唔整盤骨位

Odyssey 個故事用女主角玩會正路d，其實佢可以唔俾人揀用男tim，反而揀用男先係bonus選擇，其實個主角性別唔係重點，重點係究竟成個故事有冇特登想宣傳女權但我又唔覺呢幾集故事有呢d鋪排，反而如果咁多集故事都得男角色會好齋

evie已經係女角啦
其實好似syndicate咁咪仲好

odyssey都算，但維京個設定係奧丁轉生都係要預設做女角，而且劇情上又會溝大嫂

依家啲刺客都唔洗刺殺

其實官方有冇真係話Canon係女先
我覺得對話個d似係後製做漏
Eivor 係女名定中性又係有得坳
Odyssey係女人就因為出咗官方漫畫確定係Kassandra, 但係本小說自己話係平行宇宙

官方話男女都係canon，eivor係女人名呢個應該冇人坳

官方咁講就即係未定

ps版平pc版咁多
爭維京就買齊哂pc版

特價到3月3
AC Odyssey 奧德賽 65折

好奇一問, 有無人會癲到睇埋成個發現之旅?

咩發現之旅？？

Origin同Odyssey有個模式係好似導遊咁帶你行D景點, 有埋介紹

要點先玩到呢個mode

discovery tour 11個鐘

main menu咪有

終於爆埋Valhalla
排名：
Valhalla > Odyssey > Origin

有冇巴絲打之前去過睇Assassin's creed symphony? 好似冇再搞？

btw今集valhalla配樂搵返Jesper Kyd整，配樂好好聽，son of fjord, out of north, skullcrusher 等等都好正

維京搵寶箱扣好多分
另外下一版好似又係商城加一堆新裝，比咁多錢買隻驚，結果課金裝仲多過本體有既裝，神話呢3代都係咁

總之就埋喺地下

但課金裝全新廢既
課金武器得好小有用而且可以同瑞達買
不過每日等佢隨機更新好on9

應該話維京9成既裝同武都係廢，純粹揀好睇既去用，但最型個d放哂係商城，瑞達永遠只出垃圾部落裝飾，不過最大問題係點解要放咁多裝係商城而唔係放落本體

新glutch可以拎到Helix item, 拎完回家前要升級件裝先

其實唔係好明Asgardian係咩人，佢地又唔似係isu，佢地冇發光紋身同冇isu人咁高，Asgardian有d鄉下佬feel 個世界觀可能又拉大左

瑞達逢星期二會出武器/盾

我都有課金，而家endgame用緊毒裝加雷神鎚，等緊season 2更新要埋個個凱爾特雷神斧放左手玩stun build

原來係咁架

係isu人
你係咪冇搵哂10個animus異常所以冇睇隱藏片段？

琴晚10點開始出左把食野加暴擊既弓
屌我等緊屠殺者/彎刀
儲左3百幾粒石

未搵曬
最唔鐘意玩呢個，因為太光好唔舒服

Isu黎, Jotun係Juno, Jupiter嗰班, Aesir係Havi/Odin嗰班

我儲緊100ubit幣換spartan bow，閃一下加爆，之前唔識走去換左wallpaper個d垃圾

要額外俾錢不了
遲下仲要買埋個season pass成3舊
唔想玩隻game搞到洗成千銀

冇用嫁，毒蛇弓每下攻擊都加必仲勁又有得直接拎

Jotun 係咪即係Jotunheim入面個班，點解變左藍色阿凡達咁樣

我前兩日買埋個pass了
仲之開頭就買ultimate 8xx 算，個時唔知會好玩
圍返開當兩隻game咁玩囉，我解曬d任務但未清曬d大金點藍點都用左130個鐘，好抵玩

spartan bow閃一下加30爆，viper bow stack到最高得20，我同YouTube d人話spartan bow好d wo

北歐神話啲巨人
Eivor用自己嘅理解filter過Havi段記憶

竟然係咁
冇睇細節把毒蛇又升到銀級最高lv就冇換
唸住反正雙槍狂插都永續雞巴法嫁啦

竟然係咁，咁aesir 係咪都生到同isu咁樣？
照係咁講loki個仔會唔會唔係一隻狼

我唔鐘意玩雙矛build而家玩緊雷神鎚speed build

Fenrir可能係出世有病基因改造過呢
好似Odyssey班實驗品咁

其實你係神話線睇到既都係eivor腦補，佢唔理解isu，所以自動用左神話特色黎演繹實際發生過既野

芬里爾可能同odyssey 既蛇髮女妖/百臂巨人一樣，比其他isu人攞左去做實驗品

但點解loki 唔似isu人既？

雙槍真係太撚勁返唔到轉頭
之後我都有試哂其他武器
雙劍其實都勁但ex咖哩棒太撚慢
唔同佢又唔型棍
我而家都玩雙槌但唔係雷神果個
玩左8x個鐘都仲有幾個區未解
神話線玩得一半都唔知有冇
真係好撚耐玩
d神器要大後期先拎到真係好on9
隻game都完先拎得雷神個槌
打飛機都打唔出野啦

不如你直接睇埋佢

我神話線係打完主線先開波玩，拎住個雷神鎚入Asgard打飛機
我一路都係玩雙鎚，而家左手換左個支快矛

係咪碎片隱藏片段？
等得限玩埋先
呢集AC真係有好強RPG代入感, 以前玩ac好多都係飛對話玩，佢今集連支線細任(World event)都好新鮮既感覺, 唔係好似odyssey咁on9，所以valhala ＞ odyssey

我自己試過唔建議左槍右槌
加埋速都都好似唔夠雙槌快
而且雙槌觀感好D，L1又可以跳砍
兩下輕攻一下重攻又有得兩個樞一齊砍落去

Odyssey優點:
啲支線任好笑啲
Kassandra好正
古希臘風景/建築

冇啦

我覺得佢應該俾多D對話提示俾玩家去搵
例如收完信都唔記得條友應該去邊度搵佢
同埋有個boss唔殺佢佢會去羅馬
之後係林肯郡做任行行下鷹眼見到碼頭有綠色點
行埋去見到條友行黎行去
埋去同佢對話佢就係果個boss
會吹兩句之後話自己等緊船去羅馬
如果地圖可以睇到呢D野自己埋去搵佢咁就好

我右鎚而家buff 到54速度都夠快，夠唔夠快睇你有冇加速度符石同埋年武器本身，好似雷神鎚本身慢過其他鎚(45速度) 好似同左手冇關，但係左手放個支速度矛可以buff埋右手速度，雙鎚R1個一其實唔多實用而且條氣冇得好快好而斷，而家通常都係前閃之後兩下輕一下重對面就跪低，玩緊very hard mode

我用ex咖哩棒左手民兵槍都覺得好慢
反而兩把劍仲快
最衰ex咖哩棒要裝右手插人先會爆光
我用戰槌+鐵匠槌覺得好好玩
左手刀仔右手槌都有人推薦但我覺得唔型

遲下一鎚一斧就型爆

封信/字條睇完就冇,心諗我撚記得咩

啱啱爆完ac3, 跟埋ac3個隻liberation 值唔值得玩
利申有unity, syndicate, 神話3部曲未開始玩

未玩，但如果你玩得AC3 應該玩埋，聽講幾粒鐘就爆機，我依家玩左部幾集返唔到轉頭

跟埋唔洗錢就緊係玩啦
想當年我買psv版幾舊水嫁

Unity 畫面勁靚咁多集最好，但劇情最垃圾係fans都唔鍾意評分入面咁多集最低，我呢訓幾個月爆咗神話三部曲，玩開舊世代一開頭會好唔慣，但慣咗之後就返唔到轉頭，所以你最好玩曬舊世代先，syndicate係我唯一一張我打爆嘅正傳AC作，個人覺得佢最悶，但有好多巴打讚

有時間想清埋隻syndicate, rouge同liberation

維京人七折緊

有冇消息season pass幾次玩得

聽講season 2 3月中開始

咦咁咪姐係我應該差不多打爆機既時候

我都早兩日本爆左，雷神鎚好型

神話線有冇影響？
玩玩下覺得悶出返去擺左係度好耐
早打完同遲打有冇咩分別

冇影響，我爆左機先入去打，拎住個雷神鎚入asgard有feel好多

永恆槍先係O丁既武器喎
其實點解佢唔整一set野係夢入面用呢
反正隻馬都變左鹿
裝同武器仲係現實果套好膠
特別係早期岩岩夠進度入去，套衫同個世界格格不入
應該有獨立外觀入到去點著都係咁既樣呀ma

因為Eivor佢唔知自己係奧丁，成個神話線加入左Eivor自己腦補元素，同埋其實我係右手雷神鎚左手永恆之槍

但係isu d武器返古代用又好唔夾

個人覺得幾悶下 不過好快爆機

用王者之劍囉，都算夾

佢知個夢係Odin, 佢自己都話係see through Odin's eye

係wo
咁點解odin叫做havi?

odin其中一個名係havi
佢好多個名

解釋得好清楚

呢度可以Mon 住PSN幾時有特價：

Console 年作:
Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖男主角 Altaïr Ibn-La'Ahad)
PS: 仲有隻Altair 傳後續 Assassin's Creed Bloodlines 主角都係都係Altair同樣發生係1191年，但當年只出左係PSP
地圖範圍: 大馬士革

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (男主角 Ezio Auditore)
地圖範圍: AC2 佛羅倫斯, 威尼斯
地圖範圍: AC Brotherhood 羅馬
地圖範圍: AC Revelations 君士坦丁堡

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (男主角 Connar Kenway)
地圖範圍: 紐約, 北美邊疆

Assassin's Creed 3 短篇外傳：(1765~1777年)
原先出係PSP但而家Remastered出左係PS4, 講述發生於美國新奧爾蘭法非混血女刺客既故事，同三代男主有同場戲 (女主角 Aveline de Grandpre)
地圖範圍: 新奧爾良, 路易斯安那州河口

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (主角係三代主角阿爺 Edward Kenway)
地圖範圍: 加勒比海

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客男主角 Shay Patrick Cormac)
地圖範圍: 北大西洋海域一帶

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (男主角 Arno Dorian)
地圖範圍: 巴黎

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (男主角 Jacob Frye & 女主角 Evie Frye)
地圖範圍: 倫敦

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (人夫男主角 Bayek，老婆係Aya)
地圖範圍: 埃及

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios) ，官方小說設定Kassandra為主角， 個人推介用Kassandra玩有feel d，勁有Wonder Woman feel 關係劇透：
地圖範圍: 希臘, 神話線：極樂世界, 冥界, 亞特蘭提斯

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係維京人 有睇維京傳奇會好有代人感 (主角Eivor， 可隨時切換性別, 建議比系統決定性別會更貼緊劇情)
地圖範圍: 挪威, 英國, 神話線：阿斯嘉特聖域, 巨人國度海姆

2.5D平面遊戲 編年史三部曲:
Assassin's Creed Chronicles：China (1524年)
女主角係二代主角Ezio嘅徒弟，一個關於佢返到中國處身於明朝滅亡時嘅故事 (女主角 Shao Jun)

Assassin's Creed Chronicles：India (1841年) )
一個尋找105卡鑽石－光之山嘅故事 (就係而家事頭婆個死鬼阿媽頂后冠鑲住嗰粒) 事件處於第一次英國錫克戰爭期間 (男主角 Arbaaz Mir)

Assassin's Creed Chronicles：Russia (1918年)
發生於十月革命後俄羅斯刺客拯救 Anastasia (一個歷史上同歌舞劇都好出名嘅俄羅斯公主) 嘅故事，佢有中國女刺客Shao Jun 既記憶 (男主角 Nikolai Orelov)

咁多集地圖大細比較

玩到 血腥的和平之路 呢個任
要玩釣魚，唔識釣 想問有咩技巧？
我已經一震就禁O制，但都搞唔掂

拋出去等上釣，之後向左/右拉條魚上嚟

點樣先叫上釣？係咪手制震就係？

係掛我冇用手制，我見到魚杆勾到就拉

可能我唔識睇有無勾到
今晚再試下, 唔該巴打

好似唔係禁o係禁r2之後先狂禁O
刺客釣魚已經係玩過有釣魚既game之中最易
但真係唔撚想哂時間
如果有個商人可以用錢買魚再俾釣魚屋
我寧靜出去殺下人攞錢

勾到好明顯，條線會比佢拉住左右郁，上掉咗要係咁禁拉線粒制拉佢埋黎PS4 好似係X 制 PS5 圓型制，仲要拉遙控捍同佢鬥力扯相反方向，但見條繩變紅色就放遙控捍唔好扯住，慢慢就會拉埋黎

可以直接用箭射
係解成就先要用魚線釣

同埋呢其實你唔使釣魚⋯ 你落水用箭射死晒啲魚去執就等 你可以開R3 睇邊度有魚，同埋option個度瞄準選full assist, 咁你一L2佢會自動幫你描最近嘅目標

用箭射都覺得煩
要鷹眼先睇到條魚
射一條其他又散哂，條屍鷹眼睇唔到要估估下
仲一定要搵水淺既地方
同埋要睇邊條魚係邊度釣已經覺得太撚煩

上網搵位置淺水用矛掃

白金左維京人了

隻 Valhalla真係好正
Vinland 線原來用黎set up AC3 Conner 線

真係好鐘意AC系列集集唔同主角但個個主角都有吸引力而且代代互相揮影前後有關連又可以貼住個人類歷同史文化出故仔

出左10幾年都叫串連曬歐美個邊既故事，唔怪得咁耐都未出東方背景，冇啦啦走黎中國日本呢邊又真係難串埋d

其實今集令templar豐富左好多
templar實際上有2派
1) 理想派，希望帶領人類走向和平同有秩序既美好社會 (代表人物:alfred, conner老豆)

2) 維序者殘黨，一直潛伏係templar內部，只對isu科技有興趣，想控制人類

睇到呢個comment先知原來我係操控緊馬啦架，唔係雷拉...
早排特價200蚊買左奧德賽黃金版，玩左成百個鐘，主線剛完奧運會，攞到相撲手套衫
等緊origin同維京大特價
Btw亞馬遜套裝條裙勁短，但條腰勁粗
雅典娜條裙長但個bra帶

一路想知其實 馬啦架 係咩文黎

希臘文

依家先見到呢個post
留個名先
自從買左Odyssey個package佢送AC III Remastered 之後由AC1開始玩
早兩日爆埋AC Revelation 依家玩到ACIII Hahtham
基本上每隻都全收集 (唔追全成就因為係PC玩)
睇左AC2 個d收集同秘密之後開始上網睇AC 現代線古代線嘅野

真係好鍾意Altair
AC Revelation 望住佢一個人死係圖書館入面好Sad
Ezio 最尾去到見到個Eden Apple
話自己一生已經睇夠然後放棄再做Assassin...我喊到仆街

自己一路玩嘅所有任務
雖然入面有好多錯嘅決定...
但係你唔跟住佢做係做唔到完全同步
到最尾同你講，所謂刺客大師都係普通人，都會犯錯
呢樣野真實得好赤裸

最後Desmond求仁得仁，我諗佢嘅能力係知佢放左Juno出嚟會點....
到Desmond死我覺得現代線真係一個時代嘅Ending咁....

ps.聽講AC3之後有d劇情好垃圾，希望玩到個陣唔會太失望

有一半唔係Assassin

咁睇左 Ezio 個結局未? 有成20分鐘

syndicate 冇爆到機

Syndicate main story好歡樂
Jack the Ripper DLC好正

咩操控緊馬啦架？

諗緊係咪應該玩返，我條仔玩冇乜feel，同埋升技能要分開升曬兩個有d煩

即是奧德賽古代個主角，「馬啦架」係佢口頭禪，應該係語氣助詞，大約等於：屌那星、仆街、大獲、dllm、今鋪含撚啦，etc
但唔知個粗鄙程度去到邊。可以憤怒、驚訝、慌張個陣用。
利申唔識希臘文，睇遊戲對白學返黎，有錯屌細力d
等係玩女角，唔知用男角係咪都成日講

google translate 馬啦架 ＝ asshole

想佢出日本主題
忍者就係刺客 應該會勁正

Btw 如果出中國主題都唔錯
但唔好揀三國做背景

傳聞下集出日本
出中國都唔知點出好，下下都辱華
但我唔界意佢出香港
英國 ＞香港 ＞日本
由殖民開始講到二戰呢條line 應該唔錯

其實AC要出大把野出
要出 Kassandra 都可以有排出

根本就應該唔好俾佢走住玩多幾集唔同時代既佢

唔洗推桿鳩禁圓形就得

出緊古代三部曲佢應該係想整三個主角分別負責set up唔同嘅重要事件，Orgin set up左Hidden one/Assassins，Valhalla setup左 templar order AC3 線，其實反而kassandra 冇setup 乜野重要事件 但係佢可以留返遲啲繼續寫都好

set up咗Layla發癲

其實valhalla入面hytham 同Baism 係咪就係來自Altiar 個總部？
見佢地套衫好似

唔知遲d 會唔會講Altaïr 其實係邊個isu 既Reincarnation，Altaïr, Ezio 同 Desmond 好似係同一個樣，個地嘴唇一樣有達疤

Altair嗰個原本係Hidden One其中一個支部黎,之後發大咗
Basim同Haytham係Abbasid Caliphate嘅Hidden One

唔會啦,Sage得Aita一個
同Valhalla嗰8個淨係可以reborn一次
條疤係統一個design姐, Ezio係打交整到嘅

咁reborn好多次淨係得juno個老公得？
valhalla個幾個係evior個度reborn再死左就乜都冇？

得Aita係無限續關

咁其實reborn黎有咩用？
valhalla個幾條友個個都唔知自己前世係邊過， 只係庸庸碌碌咁過一生

想知邊度有寫得Aita係無限續關?
另外desmond個仔都係sage,唔知會係邊個

咪Aita囉,佢有異色瞳

日本主題由黑旗之後就傳
傳到而加都未有影

中國出清未民初去到日本侵華應該幾正
但Ub應該唔敢出中國
出完一係比人話奶共 一係比人話辱華

Ubi有5%股份係騰訊

in-universe現代好似共產黨收哂Assassins同Templers皮

其實咩係sage？

邊度睇？
in-universe係漫畫？

冇玩Black flag咩Isu reincarnation

Isu reincarnation 唔係valhalla個班友都有做咩
點解aita有得無限續但佢地唔得，同埋其實佢地reincarnation做乜可以得一次仲要冇前世記憶

睇落國共內戰之後Templers有滲返入中國

Odin 佢地都係sage-like reincarnations

"While initially believed that this only applied only to Aita,[2] a member of the Isu and the husband of Juno,[3] it has since been discovered that Sage-like reincarnations of other Isu surfaced in Scandinavia during the 9th century. Among that group were Eivor Varinsdottir, an incarnation of Odin; her adoptive brother Sigurd Styrbjornsson, Tyr's reincarnation; and Svala, the rebirth of Freyja.[4]"

Juno modified過俾Aita用個方法

玩完奧德賽再玩起源，發覺奧德賽原來係垃圾

孫中山同蔣介石都係templer

由valhalla開始其實都解釋左templar都有好有壞

我玩完origin就覺得odyssey好玩d
覺得origin個故仔好但冇乜exploration既動力，好似度度都一樣咁

如果ubi敢寫毛澤東係聖殿騎士...
隻Game應該唔洗係中國出

因為炒蛋所以俾刺客發現左

AC3, Unity已經有啦
再早啲Altair老婆又係

但佢地個方法淨係得一次

CCP 無神論難d寫佢係聖殿騎士wo
真係比佢做第3組織選好似dlc個d cult咁

咁又係
共產黨無神論 好難寫佢追求上古文明同神器

對外就無神論

都照可以話佢地收集isu artifacts嘅,所謂神器都係technology黎

但origin個演出好好多，感覺detail啲，更有氛圍

無知一問，而家玩緊odyssey，完晒家庭神教同神器線。但個額外任務希臘之秘點解一直都click唔到佢，同埋佢個season pass送既重製版刺客去邊度開，我搵唔到

重製版AC3 要另外成隻 dl，你買左果個odyssey pack ＝ 買埋AC3 remastered。我冇做希臘之秘 佐記得接任務係同隻船個副手接，跟住地圖就會有藍色“！” ，咁你有冇玩埋4個dlc？
hidden one 大流士＋亞特蘭提斯線3個地方，我覺得個度先係隻game重點唔知亞特蘭提斯線係咪即係你講既神器線？

未開始玩dlc，剛剛先完主線，download埋dlc，但搵極都搵唔到ac3
藍色「！」唔係網上其他玩家出既劇情game咩？我見地圖有好多啊，但我冇係船上副手接過任

黑旗現代線某份文件有提過幾個國家
（雖似話拎到某啲重要 DNA 之類）
好似除咗日本全部已經出齊晒
我記得仲有提到唔可以有現代嘅穿越，因為現代無得唔揸車，但揸車係一心二用， Animus 使用者會有神經錯亂。所以 AC 系列我諗好難出得再近代過 Syndicate

但係出日本就一定俾人同對馬比較
ubi 呢幾年啲作品咁唔穩定真係唔出住先好過

去藍色睇下

對緊其實同AC好唔同，其實都無乜好比較我覺得 渣車個d真係任佢吹，你知部機可以upgrade，同埋isu人體質又好d呢，又有神器係手

對緊
對馬我都有玩，地圖大細同任務數量我覺得拿捏得幾好，但有個我覺得好大問題，就係你騎馬趕路時都係跟住風向，即是風係由你身後吹向面前。呢個時候如果你着既係有斗蓬既裝，咁你件斗蓬就會貼住你個身，成件事就好唔瀟灑。
仲要你得閒留意佢呢啲外觀既時間，exactly就係你周圍走既時間

你啱
都係任佢吹

睇返頭一兩代果個 Animus 機制嚴謹好多
連有語音即時翻譯都有解釋
去到 origin 同 odyssey, 明明係歷史體驗器，而家變咗模擬器，可以改變歷史, 仲可以模擬返又天堂又地獄，玩到無乜 feel.

話說打 odyssey 打爆咗本體主線 ＋ 第一把袖劍的傳承。啱啱入到至福樂土，唔知點解一離開咗希臘即刻無晒興趣
明明 odyssey 主線 ＋ first blade 都好好玩

有啲想棄 game 重玩 unity 算 （ unity 當年飛住劇情咁玩，電腦廢到好似 PowerPoint 咁，而家有新電腦想重新體驗）

odyssey 入左dlc 係變左第二隻game
當兩種體驗都ok既當兩隻game咁玩，去完altantis出返黎根本而經係God

其實唔算改變歷史既，主線一樣會發生

你咪當成係以前既同步率，某D選項會降同步率，但又未重要到令你完全失去同步

咁嗰part係isu memory黎嘅, Aletheia又加工過

我覺得對緊場景係好細緻，但玩落就係覺得風景配搭唔夠靚同埋好灰

啲支線都仲係嘅
但大主線就唔係囉，真係幾個結局都爭好遠

BTW 我唔係踩緊 odyssey, 至少玩主線＋ first blade 真係幾享受
但至少佢喺 Animus 咁重要嘅改動
係應該花多啲篇幅喺強制劇情對話去解釋而唔係放埋一邊嘅文件

騎住馬射擊一定複雜過渣車啦

其實咁多集每集都係有啲FANS鍾意有啲FANS唔鍾意, 每集各有各FANS 都冇話一定變集好過邊集， 我似一開頭我勁唔鍾意origin odyssey 擺咗幾年冇玩, 今年先試吓玩返又越玩越好玩

一玩origin就完全停唔到手 難度同挑戰性強左好多 玩困難唔潛行一定比人圍死 變相迫自己諗下點潛行減少敵人個數量

Odyssey 都仲元到潛行，雖然個主角好打得，但我都慣係潛行，但去到valhalla真係冇得潛咁濟 Origin 係要玩潛行既，玩潛行好好玩 鬼鬼鼠鼠咁

我諗我明ubisoft擔心乜嘢, 如果原l現代揸車係咪一定要跟紅綠燈，唔跟應唔應該desynchronise 揸住周圍衝你人拉你又好唔合理，有人拉你又要整到GTA咁都幾煩

近代/現代就唔洗經animus啦
用回憶去表述，或者真係攞basim出1集全現代刺客

watch dogs咪咁囉
刺客如果用部機其實非任務期間做既所有野都唔關事
你亂咁殺D兵唔代表果個先人真係有亂咁係城度殺兵

watch dog 真心悶....
Ubisoft除左刺客系列都冇乜好game

Valhalla除咗強制打raid同強制被發現一律潛行
係Jotunheim濕鳩啲

冇得近佢離double assassinate
兩條友企埋一齊殺一個第二個實知， 吹口哨等到瞓着

射箭引開/冧一個
之後殺另一個

watch dog 可以玩好多高科技
不過劇情就普普通通

原來Assassin's Creed China (明朝) 有出漫畫，岩岩出咗英文版先知，鬼佬吹到話所以下集刺客會係China
主角：女刺客 少芸 (邵君 Shao Jun), Ezio 徒弟 (6個月), 即係Ember尾個女刺客
Source:

漫畫link (殘體網慎入):

岩岩睇完第一話
現代線主角係Lisa 少芸既後，不過Lisa 好似係左日本人
古代線就講明係明朝比日本入侵個時，估計如果真係出game會中日兩邊走， 如果有得玩埋少芸同Ezio係佛羅倫斯個6個月training 就正

改篇返佢隻game同補頭補尾姐

2折！到3月24
Odyssey + Origin + AC3 Remastered 包DLC $245.6 !!
Odyssey + Ezio Trilogy + AC3 Remastered 包DLC $177.2

見到Ezio Collection 特價到五十蚊
想買黎重玩一次
之前隻實體版玩完賣左

今次真係好平要買快啲買

仲未玩完奧德賽但覺得幾好玩，如果玩返ezio 會唔會屌鬼

第一，畫質一定冇odyssey咁靚始終係ps3年代game 雖然remastered後有靚到
第二，隻game玩法同odyseey差好遠， 唔係着重裝備同打鬥， 當劇情game同collection game幾好玩，同埋對攀爬要求係多啲， 例如有啲關卡要求你唔可以掂地下先拎到100％同步， 仲有唔會有高山俾你爬，都係得高塔， 有時要諗點瓟
竹竹
建議用另一個心態去玩， 劇情鋪排係幾吸引

我係調返轉
由ezio玩起，玩到起源大改就屌鬼

其實我都係，玩下玩下就慣咗
真係當新遊戲玩

屌完都係要玩，已經接受左

邊個網?

Psn

steam大特價
想買origin好耐

都特價左兩星期

之前有買到origin 既dlc hidden one
而家佢ps4 season pass 減價，有冇人講下the curse of pharaohs 值唔值得玩？ 如果好玩既諗下買左先，當72蚊買隻dlc

正過Hidden one好多

再留名
早排咪話開始玩AC3
已經爆左機
雖然一早知結局同點解Haytham係Templar
但見到兩夫子係度打都幾心痛
明明有條好靚仔嘅父子線
係都要寫死Haytham
打埋DLC就開Liberation玩女女

係，其實唔明點解要整死佢，同埋要殺死個好朋友又係唔知做乜鳩

天煞孤星

其實Conner係咩事要殺老豆同殺好朋友？
係比人利用定自己on9？

你冇玩定唔記得劇情

殺好朋友似係唔小心
但我覺得Connar 由細個開始已經覺得佢朋友太on9 所以個下用左袖劍

會唔會咁膠
點會係唔小心

佢個frd俾人唆擺 係都要主動開軍隊波
Corner要阻止佢 廢事搞到大戰
勸完佢都唔信 所以後尾就殺左

老豆就係要阻住corner去殺大boss
2個決鬥
一定有一個死

利申憑記憶

Connor本身諗住說服佢但個friend唔聽,之後個friend推咗佢落地同攞刀行撚住佢條頸

老豆就決鬥

我覺得佢個frd 真心on9 嚟

好過Dag

原住民 純真姐

屌你買左未玩
搞到去左google

早期d 幼幼刺客都係有呢d通病

玩完埃及同希臘再玩返ezio collection真係玩壞手勢成日判定我爬唔岩位仆街死

早期刺客對攀爬係有要求， 有啲位要借牆力踩一下跳上一格同埋要向後跳， 好多時要睇清楚再諗諗先跳

我覺得後面d 操作易得太緊要
開頭一隻mouse 打哂全世界
到AC3都用左好耐適應

慣左狂戰士打法唔慣要擋再反擊

睇落唔係特別平

2折喎

之前新年 ubisoft 新年好似都差唔多價
可能我記錯 反正ubisoft d game 特價起上黎就好似唔使錢咁

下集出日本

Source ?
聽到都興奮

我估
食住鬼馬隻狼

屌你

忍者

三條技能線
武士、忍者、火炮兵